深水埗民賤聯開始發功，啱先見到嗰個撚吊陳龍傑幫人度鐵閘

d垃圾議員又有錢又得鳩閒呢小區佢哋真係玩撚哂

着數、照收票唔投

黎黎去去得民協，泛民放棄咗？